如果嚟緊立法會選舉熱血公民做左關鍵小數派，政府會點做？

Dq佢地定巴結佢地？

萬國覺醒

回錯

首先要佢攞到議席

點樣巴結本身自己d 下屬

跪求佢地

新西，新東，九西應該有三席

啲廣告好煩

齊撐四眼

熱血手足

港島兩席 thx

佢地每條team有兩千票當贏啦